Цикл forEach ускоряет процесс написания кода для перебора массива. Синтаксис:
arrayName.forEach(function(item, index, array) {
  *тело цикла*
}); ,где при каждой следующей итерации будет изменяться 
item - элемент массива
index - индекс элемента массива
array - сам массив.
Обязателен только первый аргумент.

